連登仔成日呻屋企無神獸 係因為你哋無留住佢嘅心

來來鹽蛇屋

只係一間好普通嘅屋仔
但足以令鹽蛇仔有瓦遮頭
對個家有歸屬感
明白呢個家有愛嘅存在
自願成為大家嘅屋企人

收皮啦你

樓主動物傳心師

失禮啦

成班鹽蛇住喺我屋企，細個勁憎佢哋喺到叫春，仲要喺正我床底扑野

又係你

你唔一齊扑？

佢哋扑嘢有冇叫床？

做乜唔拍低，獸獸交好仁

之之擺甲由屋都係炎蛇走入去

有呢間屋就唔使再放甲由屋

我精神長存

成隻恐龍咁

反映我內心對鹽蛇嘅尊敬

我牙媽今日先唔小心夾死咗隻鹽蛇
隻野係門框到
牙媽無留意就關門
開返門個陣就見到隻扁咗既鹽蛇跌落黎

暴殄天物

有晚睇唔到 踩扁咗

要甲由定壁虎？

我果隻friend到入埋我房

一齊瞓 大被同眠

有間無甲由嘅屋就有女女

老母屋企養緊兩隻貓
成日拎神獸當玩具玩

我唔需要呢啲昆蟲